其實抖陰點解

抖下個陰？？？

震陰(毛)

狗陰
狗乸個屄

即係高潮囉

青頭